蘋果日報 蘋果論壇 20200808 星期六

蘋果日報 蘋果論壇 20200808 星期六

8月8日 星期六

蘋果論壇

極權時代 誓不為奴 立法會議員

港府防疫失策，假以疫情為由，押後選舉足足一年，並大舉取消12名民主派人選參選資格，包括四名現任議員，...

選舉夭折 信念猶在 公民黨主席

全國人大常委會正在處理香港立法會選舉延期及衍生的種種問題，其實這些本是香港內部事務，香港法例能夠處理......

後35+民主派的角色 前立法會議員

無論是來自北京的嚴刑峻法，還是疫情因素，隨着立法會選舉取消，香港已成破局。堪憂的是，執政陣營附帶推銷......